求時薪有60＄以上嘅Parttime

如題，大家有冇好工介紹 讀緊asso想揾份工掙下生活費，一星期翻到2-3日

翠華90蚊個鐘

酒店

馬會

Uniqlo

同求

小學生功輔班

$145/h

有$70一個鐘，有幾樣野要搵人幫手，有意留tg我會add大家再講詳情

PS 暫時一星期一日或更少，公司岩岩起步

唔好預有好多工可以返不過時間彈性

所有機場工

Tg : momoisupsidedown

有冇咁堅，以前都冇聽講過wo

PTGF / PTBF

ptgf ptbf

80/h
執頭執尾 要搬野 但唔重
但一日先做得四個鐘

番咩時間架？

炒散 100/hrs 預左辛苦
1日可返足16個鐘

打少左 酒樓

一街都係啦

番開22 之後仲劈酒
利申：未死

ptgf

有鳩嘅都幾難做到，除非成績好勁

去人地學校架炸

放學教班細路做當日功課 默下書

男女都請

讀大專更加無問題

asso

想去

邊到？

想做 唔該

邊度？

有經驗 有興趣

唔怕悶可以試下考生員

[member]有興趣

PTGF

有興趣

uglygirltg

巴打

Gf

酒店宴會部侍應
一星期一兩日都可以，當搵零用錢，有早有夜更
有興趣歡迎tg問下 r水吹
最短可以翻5個鐘
70 up per hour

想八卦下 + 賺外快

酒店outlet $65/Hr
除夕新年有$97.5/Hr
特別日子人多唔洗點做
輕輕鬆鬆又一日

@KITCCK

Ck

U記

巴打我有興趣

邊區？

有意

巴打可唔可以介紹下

運木雕去泰國 8000$ 做人做狗自己諗

想做

木雕

Lm

tg: jinrakujin

求加

求工

想做 有興趣

+1 ，asso請唔請

求too 越簡單舒服越好
Tg: @hornyl

想搵份part time
求好介紹

Tg: tonynts

求介紹

巴打做開咩職位
認真答你以前做pt得你講嘅一半人工

意大利雪糕cafe
想要ft或pt 開$55-60

想搵part time 7am to 4pm
港島區

漏左
tg: jinrakujin

屌做乜撚嘢呀
討論post成班狗喺度乞份70蚊工
阻撚住曬正常討論
要搵工自己上蛇頭page補習中介啦
條契弟講兩句就幾版都係tg
撚緊你咋傻鳩
睇見就炆

想了解下
Tg
唔該巴打